台灣不如比中國統治算啦

香港: 神抄之塔

成班台仔做乜鳩咁冇骨氣
唉

台仔:我有選擇玩遊戲的權利，要尊重別人

入面有好多人屌
不過好撚多打手